Virtual Youtubers討論區（110）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既個人勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

留名

合理留名 REASONABLE LM 合理的名乗り
暫時停止狙擊FBK 留待觀察

LM關注Yadog爆箱進度

個人勢最大優點係賺錢唔洗同公司拆

LM

前題係要賺到錢

10年Tama Yuna粉lm

o_O

犬山係咪賺到自己開箱避稅

居然係片霧烈火

片霧烈火

我覺得佢係純粹消費緊佢漫畫家時期嘅名氣，動畫化漫畫家呢個名抛出嚟呢個小圈子大把人爭住奶啦

漫畫都唔畫了

犬山成日用真樣直播 我都唔知佢算唔算真人本身又出名

早前發表的開放世界動作 RPG《原神》已經上架，支援多平台（PS4、iOS、Android、PC），以及跨平台連線功能，加上日系3D畫面風格，迅速吸引玩家注意。Niko Partners 分析師Daniel Ahmad向媒體IGN表示，估算《原神》上市首周營收到 5千萬美元，其中大部分來自中國、日本以及美國地區。

仆街，第時越來越多原神直播

LMある

上個post有小小柒左
不過都想繼續推tama

咁名氣就係要消費嘅 在商言商 出名點會唔用

全部都係でび張櫈

新作好似被腰斬
同埋做vtb咁撚易搵
又唔洗好似漫畫咁要諗故仔
是旦畫下野就成村人奶到你高潮
畫乜撚野漫畫

agger

佢有個分身唔玩走去玩返正身

修女竟然有4000人睇

記得佢有個分身係V? 但係頹到PK

佢都有啲實力嘅咁啲コラボ企画係幾好睇

Fbk連登進化史

少主（褒義詞） Fbk>合理（Ptt篇文同埋7月30條Tweet比人拎番出黎屌）> _ _ / / 含埋 （比部分連登仔嘈話合理洗版好悶唔好笑，所以開始有自我審查版本）> 繼續比人抽水（陸續有人表態但係Fbk依然潛水發廢文）> 楊吹雪 白上岳橋 Fpk（ 比人話行為同Omdb好似，連登仔開始兩個撈埋一齊黎講）>成堆圖同潮文 （連登仔開始集體痴線) > 林吹雪/ 白上慧韡 （ 比人話行為同達哥有部分相似，又比人拉埋一齊講）》最近有疑似傳心Tweet（清潔工單野第二日條Tweet）或者以前既Tweet開始比人注意返，愈黎愈多新名> 10月6日又出左條傳心Tweet ，入面有講會長個名（），不過都係果句啦你辭左職未。
Btw一直關注事件，天佑Fbk

新名：白上凱婷，閪吹雪，林雪（林吹雪睇錯做林雪），爛狐，爛壺，大家姐（貶義）、少主（貶義、一姐（貶義）、橘吹雪（拉打Gag）、白上朔也（拉打Gag）、白上雞皇飯 （潮文），合狸，爛壺西門吹雪，Simon（西門吹雪頭兩個字），白上月娥，林鄭吹雪，畢業使人生更精彩/合理 ， Omdb ，越我大體，Onq，白上Onq，皇椅，桐生可可你永遠不會成功

我睇V嗰陣已經見佢有同彩虹holo yyut合作
反而想知佢當初係點成名到搵到佢地合作?
真係純靠漫畫家個名氣？

WHO?

Lm

竟然用隻貓

咁佢又唔算呃飯食
有野俾你睇就OK吧

啲廠見抄人都咁好搵
第時隻隻game都係你抄下我我抄下你倒模咁倒
你擔心下呢樣野好過

上次有人問邊個真係勁,我貼左佢個分身

最慘係一堆人唔覺而樣野有問題

H Game主題曲歌手

原來片霧烈火都做埋V

樓主熱狗

熱血時報似乎都想整個vtuber

好似識左組長同めあ之後就周圍コラボ

抄就好搵都唔係第一日既事
神抄之塔都賺唔少

靠瘋狂聯動

靠コラボビッチ
因為漫畫家開始睇嘅唔知有冇1成
個朵係好勁咁
但你諗真啲搞姬日常又唔係咩好出名嘅動畫
人地真係有交功課

o△O

戀姬動畫識佢
利申：冇玩過game

呢對cp

我最愛既H Game主題曲歌手

漫畫家可以賣埋寫真

咁講真，神抄又冇原神抄得咁勁，起碼人哋冇連個畫風都抄埋

利申：玩PAD

我覺得而隻惡劣過神抄太多
課金劣化合成獸
人物以後真係無野唔抄

我有睇過佢套野都係呢年先知佢做左vtuber
套野動畫化其實都係杯麵番 個名氣大極有限

如果遲d遇到霜月 茶太我都唔意外了

唔好玩戀姬
一入坑就走唔甩

聽完覺得後製差D,原來係趣味動画

條友真人靚

葛葉搞乜去bilibili開台

486 x 任何陰角 都係cp

魏線
新作仲諗住會改
點知冇改到

呢個先係我屋企

究竟TAMA同TUNA點樣買塊皮番黎
搵畫師畫都唔平

第一隻gal就係戀姬
就咁一去冇回頭
見佢不停出新角 唔改劇情 炒冷飯真係激死

啲力王圖越嚟越多變化

睇動畫個時好鐘意佢d人設
我都見到最近戀姬仲出緊game
乜原來無改到劇情

有賣過！？

玩完真戀姬我就冇再追落去

識炒作
當年一開波嗰陣就出手コキ卡啦ok（雖然我覺得佢應該係真心中意神樂めあ手コキ呢個梗
又學委員長出10分鐘，10分鐘一冇人睇就唔出
好聽少少就係佢好識緊貼潮流

當然最重要就係真人個樣靚，大把毒撚見到扯撚哂冇哂思考能力

隻game真係幾悶 但係尊同パトラ好好笑

只有加劇情
要玩漢線先有新劇情對我黎講叫做開心D

又誇張左D

乜都做左一輪
出埋歌，出演過聲優節目，果陣好清楚

然後就變咗滿口淫夢梗嘅惡臭小鬼

無家可歸留名

本身佢畫個d漫畫都唔會清楚得去邊
如果你真係有睇過犬山d漫畫就知 唔係毒撚唔會畫到

唔敢睇畫面 好似冇咩特別
討論點玩>Jump scare慘叫 loop

YYUT當年都係喺NICO玩編曲
做左幾年社畜就搞到咁

恐怖版食鬼

當年係咁loop佢首why or why not

広瀬すずがコロナウイルス感染

心心

侵3日就出院 吹大左

行路game 冇乜特別

火雞PC LAG到

係有d野彈出黎咁 真係冇乜特別

本性未展現

好似本身就唔係清楚系

休息既好地方

華生呢?

以前係點無睇過真係唔知
依家果個就一定唔係

不過佢做節目個效果係幾好
特別係同人D 互動

特務都有屋企有老母

其實團長食咩食到咁大個

上完nga同b站
有冇精通支語嘅巴打可以話比我知mma點解

犬山自己有講
一開始為左宣傳ひめゴト去nico直播
入面有個角色叫田所，但佢本身唔識淫夢
個名真係咁啱一樣
比nico人教左啲ネタ就番唔到轉頭

mmr

佢地叫萌萌人，解全肯定廚

台仔轉得真係快

抽水啫

你班蛋散仲唔繼續傳心

連登玩即時傳心
一出tweet就傳左

唔譯點傳心呀
到底係香港傳心師勁 定支那傳心師勁

支那傳心師連d外文都搬出黎

衰D咁講其實係一擔擔

修女個live 2d 唔好睇

好似3D咁 唔好睇

原來瑠璃有cover呢首

支那完勝

又黎

講緊佢頭先live嗰個?

聽日死5次

自我傳心

見到Oniwa未

又打中文

最好全部支那仔都唔好睇holo

狼媽唱桜色舞うころ

真

又要睇 又要屌

有無人可以推介下鈴原るる, 例如熟肉個d
想入坑nora

下面個reply

正呀喂 搞大佢搞大佢

萌萌人
大概係指天真無邪相信v圈光明美好嘅小朋友
例如同相信聖誕老人存在嘅小朋友一樣相信kizuna ai係真AI

反面就係我哋呢種對各個v中之人+黑材料黑歷史如數家珍嘅陰濕死宅

以為matchmaking rating

@鈴原るる 巴打

佢根本就超鍾意呢個領域，玩到樂而忘返，完全唔諗住返去畫漫畫......

PANIK

揀自己鐘意嘅game去睇晒成個系列
同睇面包狗個直播模式相似
我睇左hollow knight

FBK連登歷史記錄

るる：墜ちる落ちるの大好き

玩hollow knight的都是好人

我覺得るる玩咩Game都唔係重點
佢既存在本身已經好正

任務來了

點解打mmr 唔直接打萌萌人?
萌萌人都比人和諧左咩

佢地慣左

佢應該係算多熟肉

頭先果個niji 3D黎

支語係噉

沒有桐生的唔知幾多日

都係有佢把聲做ASMR，玩咩都睇得落去
但係我冇時間睇晒全部，所以都係揀game去睇

彩虹最中意都係星川
把聲好撚好聽

明明把聲咁撚正，唱歌可以唱到走哂音都係一種萌點

幾廿個台 點睇得切

Btw我覺得前面個巴打用「全肯定廚」呢個term比較貼切其實

揾得多過畫漫畫又玩得開心又有滿足感 可樂而不為

睇乜呀 習大大在流淚呀

依家佢得閒就播
唔得閒就唔播
幾鬼得閒
打住機又有錢收

本身收入唔算穩定，依家應該兼職當正職咁做

禁1個月
仲有兩個星期

推介下

佢哋要炒coco 先收貨

根本成個遊戲產業文化已經唔同晒。
我呢啲老鬼gamer，你叫我課多過100蚊都無可能。
但而家啲人，每個月課一千至幾千係常態。
啲廠好成功用幾10年時間養咗班豬出嚟為佢地提供糧食。
佢哋俾我嘅感覺係：我為打機而俾錢，佢哋為俾錢而打機。

本身漫畫家就唔係咩高收入職業又辛苦
當然有佢動畫化漫畫家個朵係吸引d

[/member]

G持新人

本身靚女已經贏人

今日5分鐘

已經算長

佢應該畢業都未爆到機
初期難點係打幻之阿蝶
冬雪連打卒仔都死

有冇人聽得明犬山同羽衣媽媽個對賭。
輸左要做咩？中間有聽到要羽衣媽媽唱青梅不會輸既歌，但佢好似否決左。

第9日

唔知佢哋講邊個佢私服個啲我都幾鍾意
にじ３D我覺得都幾可愛

玩horror game好似

溫暖之詩真係好好聽

我只聽到羽衣媽媽好似要玩1小時恐怖驚，但犬山個邊聽唔明....

頭先睇緊冬雪miss咗

首首金曲都好好聽

隻狼初期之前所有遊戲都係LAG住嚟爆機 CLS

Amelia去咗邊？？？

我諗緊如果最尾佢兩個是旦有個真係畢業
而家係咁J大家庭，後面會唔會好尷尬

岩岩見封面有佢唔見左既

仲瞓緊

原來星乃咩牙聽日都出夜に駆けるCOVER

まひまひ 光速del 之後去TC開

姊姊

做漫畫家好大壓力好大競爭收入唔穩定仲要係靠出單行本先會賺到錢
連載漫畫家通常都係貼錢請助手蝕住畫

好想睇埋羽衣媽媽真人

狼媽唱到喊

かわいい

係靚女就一早學海苔男咁啦

咁又係
但羽衣媽媽把聲真係好正，有潛力做聲優。

又唔係咁講

MonsterZ MATE「255」Music Video

佢條氣管仲未好返

海苔男好似仲上過電視

好想俾佢鬧

十年前啦都
女人識化妝就夠
素顏/近素顏令女不嬲少

唔識得member lol

其實點解雞既人氣好似麻麻咁
睇佢既片感覺唔係太差，又識日文

隻手拎雞脾唔知做咩鳩
同埋好似成日講日文,D鬼佬唔LIKE

nene都係咁啦
你點知其他人既G點係邊

你又啱
雖然嗰張素顏真係令我印象深刻

Btw其實我都唔知做乜要member

人外組貼貼

其實會唔會唔係佢人氣唔夠勁

係佢同期啲人太犀利

阿雞對比其他幾個en

真係好似差咁啲特色

個皮混雜太多嘢又劍又盾

呢個真cn/id呢啲先叫分支
而家個個攞本社黎同en比

講中之人最好四重加密，唔係個個都想睇

我都頂唔順個皮 係整得靚但覺得元素ON9 鳳凰咪算 撈埋快餐店做咩 呢D後期比D FANS二設咪算

呢個真，食雞都仲可以但無啦啦搞快餐店

樣衰得滯，驚嚇親大家所以要member

為什麼要傷害我的眼睛

係其他人太勁
佢最勁係玩Twitter

不過佢堆Fans超多元化
好似Haachama 堆Fans咁乜人都有

啲數字真係俾holo搞到膨脹哂咁

聽返tama 頭果幾條歌回 感覺同而家的實力仲有d差距

八爪魚d片重悶
雞我覺得塊皮太多元素 又人外又快餐店員又拉打....其餘4隻簡潔好多

會唔會太勁咁快就差唔多700k

gura依加都694k 聽朝瞓醒可能 七字頭了

再望下佢啲前輩

近排換過支咪 都幾大影響

初時我睇八爪魚都覺得悶，但今日睇佢畫畫有種治癒既感覺

新一姐

holo搞到人覺得做得vtuber 座底都廿萬sub 所以廿萬~三十萬個班=差

可能係 yuna幾時先有錢換咪

之前我做野果陣先會聽章魚

改朝換代！

第一個金盾到底屬於邊個架呢

熊貓人講英文好正

爛壺已死 鯊魚當立

熊貓人MC CLEAR

Onq 俾班支那仔掟火魔未

咪果個畫家畫畫的節目feel

但鯊鯊唔識日文，聯動既對像可能選擇有限

若言屬實，FPK便會成最中贏家。

HOLO實現第一次政黨輪替
由EN黨 黨魁 鯊魚 取得過70萬選票
當選新一任hololive一姐

前一姐FBK的競選總部暫未有消息傳出
專家指FBK可能不承認選舉結果，並提出選舉呈請 要求重求點票

唔聯動單單係歐美市場我諗都夠

雞食雞

仲有冇人敢唔尊重狐？

A姐

係過都係狗過+1M先

上asacoco
同haato 玩下英文quiz / game

勁到唔撚洗聯動

只係由地底泥升番lv做正常人姐 以前係少主/大家姐喎

歲在庚子 苛佬大吉

笠成個禮拜先出聲少廢
仲話一姐

我見芝麻人真係好想dead body變dead body喎
dead body再講多句天氣好熱會唔會可以激死幾件

有心唔怕遲...我地唔係大陸仔
唔會因為佢遲到而中風
肯出聲羞辱大陸仔 我係給予肯定的

公主

辭職/去Del 7月30條Tweet
是但揀一樣

佢而家同en聯動都唔太得
毒撚鯊

仲有holo滾出中國

日式英文

始終時間太短唔夠熟姐，比多小小時間應該會好好多

合作一下，炒熱人氣嘛
BTW，我想睇5位EN生既ホロライブ身体測定，到底5位既智力係幾多個夸

打工仔咋，唔輪到佢話事

好多dead air

係我心目中已經去返原位
始終佢同支那關係特別深
要啲時間係理解既

鯊鯊日文應該係5個入面最差個個??
但佢真係好可愛 講d野又好可愛 把聲又巧巧天

好想睇佢同日本既聯動

dead air
...
"a"
...
everyone: so cute

輕鬆

好靜

2人聯動果時真係似真毒

I misplaced an entire loaf of bread ...??????? GURA how do you lose a loaf of bread ..kawaii

加埋個六萬五千sub啦

華生
鯊魚起碼識唱日文歌

印像中佢應該唔係好掂，之前比火雞笑佢，佢都唔知
不過無所謂，鯊鯊夠CUTE

試過火鳥同死神搞gag同貼貼個陣
鯊魚好似無聽人講野咁 係到評價佢地試緊個個零食

又狙擊

終於換

被支那人炎上使人生更精彩

又bin

華生學日文個集

小O、O穴

識唱唔代表識講

覺得佢地兩個都差唔多

合狸

係時候買定幾個宜家既鯊魚公仔，今次我仲唔發

仲玩緊，練習聽廣東話

用英文定日文問

holo班V開始後勁出曬黎
開始敢串

跪同唔跪都會比人屌
點解要我跪有本事唔好睇我

因為唔敢燒鯊魚
開始俾鯊魚啲前輩睇唔起

1:30 之後 終極毒撚就係呢d 無啦啦問句係咪雞肉味 之後比人笑 根本在場4個人+觀眾 都無人care緊你食咩野

佢...講緊乜
點解我一句都聽唔明

屌我好似幻聽 好似聽緊佢講日文咁

真係唔敢對holo期待太多

無野 柒左 唔係呢條 呢條係應話 食火雞
我朝早睇既係另一條片等陣

Onq食多兩個火魔就笠架喇

我都覺得佢真係好撚毒
個種感覺真係唔係扮出嚟

又係社恐的朋友

我諗巧可老師應該會準備FOR EN專用既考卷，同埋我諗佢會用英文問。
巧可老師好似學歷唔低？我冇追開唔太清楚....

Husky語

成個合作都冇出現到，果然係座長d朋友

幾時輪到你簡 d毒撚特別多幻想

ID都識英文
但可能會俾人話博上位

傳統嚟

佢講緊咩語言

覺得佢可能唔會同En以外既人聯動

🍇?

鯊魚做過咩btw

屌拉尾個格諗起富江

所以個個A都可能係計算好
就憑呢個A，夠人氣了

仲有可可

佢淨係做返老本行整短片都夠啦

En0期生

A~~~~唱歌，好似係

恐怖game一堆
最少我鍾意先

Cls好KY

呢陣毒撚味真係扮唔出
by aqua hater

幾日前歌回唱隻Judgment(人中之龍嘅歌)
講到明for coco senpai

咁點解會比支那人屌

我諗過兩日就會過埋Peko了

過埋一姐 指日可待

佢個勢全社都冇人打得過，是但啦

前幾日唱左首歌話係for coco

1個月都唔夠就70萬

聽唔明

18000 放緩

係呢條片 但我想話毒個part 係0:40個到
火雞flirt緊死神貼貼個陣
鯊魚無啦啦想答 咁我想比...(評分)
毒撚到 根本都唔岩timing / garu無聽緊人講野
後面雞肉味個到佢算係答到爹架啦

超新星

得佢真係做品評師

EN組最廢係咪章魚
支那唔敢燒都笠

狀況外 好撚慘 好似睇到自己以前同班MK FD去唱K咁

笑死，成地玻璃
上b站食花生先
反正holo今鋪比班小粉紅逼到一係炒龍心，一係退支保平安，好撚好睇

睇返0:40，鯊魚想比分但畀人無視左

中間其實仲有好多位 佢講完嘢冇人應
人哋傾緊計 佢又答唔到嘴

+1

成地玻璃碎

支那公司好似有買佢d畫

鯊魚真係好有趣

等睇Cover又跪

let them burn

FBK件新衫係咪唔係b站整 之前b站整個件真係好撚樣衰

炒龍心啦
讓火燒得更大吧
花生友好撚期待

明明係香港Vtuber但係好有啱啱開始睇holo嘅感覺

根本係佢唔岩/毒
雞flirt緊死神 佢搭爹走去想比分根本係唔識睇氣氛

至於1:30個到係我打錯 佢係想話kiri雞肉味

新一姐係唔同啲

今時今日仲信Cover唔會跪應該要捉去驗腦

神父你唔好過嚟燈啊

岩岩開始睇公主講野既感覺

真係香港人？
聽落似架妹練緊廣東話個feel

真係好公主FEEL

巴打不推文啊

唔敢再睇落去
上一條片令我有呢種感覺係夢飛翔呀輝

暗黑系teen

終於明點解鯊魚單拖好睇，因為本身係9upper自己一個可以自由發揮
但一到聯動要同人互動，一做9upper冇人接到就好老尷

除左同INA 其他聯動都係咁 尷尬合集 希望KEEP住咁毒

佢1對1都OK 對多真係毒

講嘢一舊舊好似係香港V嘅特色嚟

但佢真心on9 我唔知佢作故仔定真事啦
係屋企唔見左成條麵包單野笑撚到我肚痛

@姫森ルーナ

佢今晚玩overcook
都係毒撚到仆街
人哋兩個喺度吹水
佢喺度專心講遊戲啲嘢

唔知點解聽聽下就覺得好順耳

要等佢發霉 先搵得返

求字幕

我竟然見到
紅天蛾{べにすずめ}【王国民】

之前睇過幾個香港vtuber，感覺全部都係素人(香港應該唔會有streamer有前世掛?)

主要有幾個問題

有D就好似呢條片咁lur脷，有D就夾雜日文好似我地平時夾英文咁，剩低嘅就好似好怕醜唔敢講野咁

仲有個問題我想問好耐，唔知點解每次聽到用廣東話扮cute都覺得un耳，呢個係咪廣東話嘅先天缺陷，定係我嘅偏見?
之前睇台灣vtuber完全唔會覺得cute聲有問題，反而覺得好正

華生都係9up 但係佢聯動好正常 所以都係人嘅問題 唔係接唔接到嘅問題

都唔知係咪畀華生跣左鑊搞到做電燈膽

今晚Holo本社乜直播都冇,係咪開緊會圍屌一姐

我覺得cut 個gura尷尬合集 條片可能有成個鐘

好慘 完完全全好似個外人咁

可能係因為相同語言
會聯想到啲港女扮cute嘅樣
始終隔離飯一定香啲

不要再說了

黑心企業凌晨二點仲要開會

我都見到

可能係一姐開緊yadog波
利申：一姐傳心師

Vtuber cringe challenge

勿忘

一點啦Ching

深夜台果班唔係喉嚨痛就係請緊假

呢種叫母語羞恥

好似你用廣東話講我愛你會覺得好怕醜
用日文講唉已死爹路就好順口
正常現象

所以local liver要學下點講野
不過有呢個lv仲洗乜做liver

我決定淨係講一個字

a

其餘幾個成日都專登兜返去應GURA或者撩佢講野
又諗起以前個D MK聚會個D 好MK專登關心你
加會員 SC了

Ccoo不是暴徒

coco唔係condom

會長加油

我地真係好撚_意龍心

嗰種毒撚嘅氣息
好熟悉

真係廣東話天生嘅劣勢

單拖超勁聯動超尷
上天好公平

A

訂閱超多咪得

所以我都有啲期待華生同鯊魚兩個9upper 聯動

睇完b站白上最新條片下面啲留言
支那人真係唔配有言論自由
偉大祖國萬歲

仲要再燒大啲

快D燒onq 啦

貼貼

twitch有d唔出樣女台把聲都好好聽，幾岩做v

龍心

aqua去左團長到訓，深夜唔到

如果佢地燒onq就真係好睇
不過佢哋都唔會燒啦
淆到咁

一姐光環

三成支那收入都唔燒
我會對佢地好失望

真係覺得佢都唔志在訂閱
仲未慶祝過Sub數，開台又無講過，連一條Tweet都無

日日都係開台 收台
間中唔見左成條麵包咁樣

生完日先表態一姐好波

間中唔見左成條麵包

諗起Haachama同阿羊貼貼

屌那星北海道

佢有咩未見過

快D燒啦，想食花生呀

毒撚最忌有自信 獨孤求敗

一姐又贏

真 孝子

Aqua 表埋態 支那玻璃心就全面爆破

呢個笠硬

佢條麵包

人哋留返超越 フブキ先慶祝

珍

就係見過，之後先知無左

其實燒咗成晚

然後onq youtube多咗幾十個踩

俾麵包狗食咗

然後就要停一星期

場火好大

佢講果陣條包已經變做彩色，應該無人敢食

Aqua奶硬啦

成支那水食得最深就係佢
點會蒲頭
爹親娘親不及人民幣親啊

諗起依張圖真係完美演繹左佢

又蝦毒撚

Onq支那收入佔最多

あくあ好似係第二？

sub數兇狠, 合作碌撚

695K了

佢個 a 已經說明一切

麵包YADOG化
YADOG麵包化

佔三成但實數唔多

快過火箭

yamete kudastop!!

典型社恐融入唔到
永遠行喺人哋後面

Grad din 毒撚

那年18母校舞會

鯊魚像嘍囉

但係個訂閱數唔似喎

至少鯊魚未去到好似其他毒撚咁
講完野就end topic
話題終結者
利申：我係

...

特殊能力嚟㗎 唔係個個都做到 應該好好珍惜

利申：我都有

呢句歌詞唔字數
巴打邊間教會

狐真係著撚晒?
條直播private左

HOLOLIVE 我含淚要做阿一 fubuki屌我

はあちゃま教

笠了笠了
等聽日cover出announcement 話停三個禮拜

900k又無望

又跪

跪啦，哪次不跪

鯊魚不要哭 等我同佢貼貼

升到咁點慶祝呀

驚唔驚含含下碌鳩甩咗

一跪就有新柴繼續燒
一姐繼續食花生
唔跪一姐又可以繼續擔大旗
一姐贏到開巷呀

狐：合埋

其他人唔識接
係佢哋渣ga啫

鯊魚係用黎protect

又贏

cover咁戇鳩，我覺得佢真係乜都會做得出 聽朝瞓醒就會出道歉聲明

通常佢習慣私人check完先放返出來

希望即炒onq

狐狸係咪真係覺得提完有分加 學鯊魚 點知大陸仔唔燒gura 燒佢

未必
聽日睇下條片有無放出黎先知咩事

休息三星期先啦

因為個日鯊魚提完coco reddit成版都係鯊魚 我諗佢地全社都一定知

狐除左今朝個tweet仲講左咩?

無

無，大家都只係學緊班支那仔傳心

鯊魚提完coco reddit成版都係鯊魚
狐狸提完coco bilibili成版都係狐狸
這應該沒有什麼差別吧？
屁啦‼️

咁都燒 弱智支那仔

新圖

提過都食火魔仲洗乜傳心

專業釣魚大師

今日係第幾日?

講左咩?

8

Onq出聲應該可以帶多啲人出聲
係睇Cover係咪奶到盡停埋onq

無講

我feel到好似已經3個星期

倒數12日 (如果19號番黎)

東施效顰
白上效魚

一姐條tweet刪左未

仲係到

冇睇2日 有咩加速新聞

private左條片講左咩 剩係chatroom比小支支燒?

要佢地出聲就難啦
況且Fpk條傳心Tweet其實只係提下個名
都係乜都無講

提下個名都夠激到支那仔生蝦咁跳了

提下個名已經觸動小支支G點

聽人講好似有小粉紅去留言

利申 冇睇

同埋佢地成日呃自已
認為狐狸會因為coco毀左支那條水嬲左佢
但事實根本唔係

有，又係用bot洗版

支那仔 ：佢哋不和

燒著佢
屌講會長2個字就高潮

華春瑩Twitter 都成日提侵
提咗=不和

敏感度3000倍

狐狸早期講過唔好係B站sc 想sc盡量去youtube
就知B站d錢好多都入唔到佢袋

Axxxx幾時出黎背刺omdb

佛地魔

仲少過YouTube

其實b站啲人仔黎，點轉返做日元

一對一囉

磨緊刀啦

心心刪左19號

b站分半 然後可能仲要分部分比官方字幕組 最後落袋可能得2成幾

希望佢快手
想G yadog保onq定CN

畢業

到最後係onq炒撚咗yadog

已經扣左糧，仲要再扣

onq大股東話扣幾多就幾多

話炒就炒

A me

A 0

yadog分分鐘可能係成個董事局最冇say嗰個

有出公告好似話 無hold錢呢點事

字幕組無錢分既
所以nga班人先屌

集火對象

唔怕，換過個身份再嚟過

YADOG IS BEST GIRL

Best唔敢講
冇賓周就一定

大意失賓州

OnQ咬緊YaDog
YaDog賓州勢危

含埋

高質

A 0 me

之前我問總結師 連巴都唔幫

少灰 講親嘢都有人負皮我 唔講嘢了

幫咗你正負

岳橋段片放返出嚟了 有冇人睇到有咩唔同

睇返D熟肉 Aqua個貓耳皮真係好撚正 又高清又多位郁

咁就推咗個post？

仲有onq嘅 不過上個post 已經開始講緊 冇咩新嘢

我之前發現有追擊師 某位巴打講咩都有一個負皮 私怨撚
不過我都唔知做錯咩 大家點解要負皮我

狐狸好狡猾的
一日未兌現承諾千祈唔好相信

見到啲因為一姐一個twitter就回咗家嘅巴打同台灣仔
就覺得嗰個ptt話啲台仔同小粉紅其實一鳩樣 都係因為一句嘢就高潮過份解讀到同班虫獄人一樣嘅post好啱

大家可以回家了.gif

大部分連v仔咪又係咁

我上面有提到連V仔都係
抽得最爽係你 跑得最快返屋企又係你

每日一修女

無視就好

待機了

好有抖陰啲廢片feel

冇用抖音就夠啦 咁得意

啱

三角嘴真係好正

O∆o

有冇人配個傲嬌台詞落幅圖 之後send 俾佢

其實佢咩事入院??

點解你又有負皮

唔知

Hololive = 迪士尼

有好多動物主角 ， 龍就係奸角

就咁話事故

有請傳心師

打狗 打狗怎能少了我

原創曲60萬
cover 600萬
乜原創曲有咁差咩

名氣

Cover有好多可能係知本身首歌咁啱見到咪㩒嚟聽吓 未必係fans嘅

最多咪唔抽水
返屋企就19 號先算啦

戒hololive 第9日
尋晚睇犬山同ui 打機鬥水皮
之前錯過好多彩虹3D, 日日播d慢慢享受

明佢啲原創歌係最啱佢把聲
唱功一定唔夠其他人(千麻)勁 但係佢玩自己把聲真係好叻 一時女中沙聲 一時女高清脆 連女低咆哮都得 就係少人支持
我聽佢歌回聽得最開心 平時隨意雜談之後哼兩句真係好正 歌回cover仲唔會特登跟原唱風格 反而用盡自己把聲嘅優勢 係其他追逐原唱韻味嘅cover中嘅一股清流

唔抽水同返holo係兩回事
屋企係GuildCQ

所以我先覺得可惜

一姐井未乾 大概仲有得抽

諗起俾夜に駆ける洗版個時 真係首首cover都聽一次

佢依句嘢都未改變到佢OMDB嘅事實

有個人特色

好快你都有負皮

我剩係當翻狐狸係正常人
Holo大家姐 同睇佢台就不了

千麻都有 音感勁到爆 隨便改歌

走到頭了

呢個世界全部人都係用簡體字㗎

同中國人做生意真係麻撚煩

證明咗大部分人都唔撚識做fact check

Fc要挖眼

三毛

gura 700k了

早上冇直播岩睇，搵返D熟肉黎睇，然後醒起天使握力50，就去搵下出處係邊，咁岩見到486熟肉有講，真係好好笑。

17000 放緩

快撚到呢

追上一姐

沒有心心的第十天

一姐地位不保

明明多咁多人用2434liver做名

好多咩

我淨係記到有人用公主同赤井心

有詩子 花耶 美鈴 るる 其他唔記得仲有冇

？？？

突然意識到百合不是唯一選擇

痴撚線

利申鍾意睇健屋x巴

雖然パトラ頂爛市 但係賣左12500dl 每個收番300羊都差唔多4百萬羊

邊個夠佢打

係咪之前社築3D個部？

公主唔係彩虹

我講緊holo淨係得2個

終於有他麻睇

好似係

明架啦

2434 among us mod單野和解了

比左錢吧

冇講，我估未必有
依單咁細既野本身就唔應該搞大
個作者自己都有問題，和解佢自己都有好處

叫做有啲誠意

握力50大猩猩

返工無睇
simon同龍個章魚燒party點
支那出精simon未

谷住道氣睇緊holo

懷疑個作者純粹想博出位先搞大件事

Yagoo: 我罪已罰左錢, 仲想點

本土新人

原本已經CLS, 上個星期trashtaste講完再爆上

我仲諗緊邊個係花耶 唔熟2434

有人燈放緩

咪緩左

有冇人識呢條友
首歌咁難唱都敢翻唱

兩個老司機

話炒車，又會咁啱炒車

最後又會變骰仔大會

支那仔點錯相

傳心mode : 其實大家都係到無聲抗議

冇話炒車

借啲意唔開台罷工撐會長

live 版仲勁

呢個解釋最合理

唔係話取得醫院許可 但係經理人唔比咩

成日記錯

你呢個版一開頭以為hea唱
但一去到副歌成個人即刻唔撚同曬
痴線 究竟係人地點比佢唱定佢自己揀呢首

小惡魔成日挑戰難歌

回家了.jpg

唔話話改槍頭狙擊yadog咩
Btw有開台都話入去搞事 冇開要點做

好少人唱

不錯不錯 係YouTube下載了
對呢d機人番既歌情有獨鍾
搵緊有冇其他V有翻唱

去twitter d tag 度倒垃圾

hololive滾出中國

cover係時候要認清支那蛆了
又要9屌 又要9睇

呢個真係要回家

今晚想睇solostar 4個人玩l4d2 多d
star10點

有tmt就會有我

尊重下啦
人哋含淚睇架
一路睇一路喊
好滾動，我睇見都眼濕濕

入去轉咗一圈 官方字幕組話del片停更喎

沒有的我們中國人你hololive早就完蛋了.jpg

太陽照常升起.jpg

oh no .jpg

戒holo之後搵到佢, 歌回必聽
但係成日覺得把聲似地隻Debi

SoloStar行先

櫻巫女休息50萬
心心禁閉60萬
會長禁閉（將要）70萬
麵包狗休息（將要）90萬

原來hololive係射波團體

不嬲射波先係最高收入瞓覺射波仲高sc過開台

冇咗字幕組 幫手宣傳 會世界末日㗎喎

哭撚左

屌呀 無睇一排變左70萬既

又有花生食 simon到底會唔會跪

cover出左道歉信未？

跪硬啦 佢大拿拿係b站一日跌咗2000個follow
I love you all

又話出精
Comment都好平靜喎

應該今個月內做到一姐

潛水打1個星期lol

仲要每次都係深夜打到聽朝

而排發覺Solo Stars搞完既活動有機會會係本社果到出現，真係專業試水溫

咪有19個負皮 盲左?

唔明 Who??

打到朝早就去訓，完美家裡蹲既生活

感受到支那出征嘅威力了

百鬼

ワードウルフ好多人玩過

有直播？

お嬢明明有去線下二期聚

冇

呢個時期潛水先醒

佢話病 會休息一星期
跟住有人發現佢lol ac 日日凌晨打到聽朝
冇直播 佢私下自己玩

別他人就係 你同一個潛慣水嘅人講

未去之前個五日都係到打lol

幾好咁

世界末日啦

卡Rank卡到嬲，出去線下聚會轉換心情

哭能左

冇出街冇買野送盒用過嘅膠布比人

其實我好想佢播下lol好過係咁apex
因為我真係睇唔明apex
講起apex尋晚matusri係咪又俾人叫佢唔好打apex搞到出twitter話阻佢唔到

塊鏡爛啲定膠布盒爛啲

日本少人識LOL 而且打線悶 唔係睇pro冇咩效果
APEX係槍GAME上面再加少少野 當FPS咁睇 好似係

我只係知保健應該係最蝕底

好波 有冇手足moon實支站睇佢del片未

成班係到亂吠
柒撚到呢

咁耐好似得aqua播過lol仲要b限？

吓，病同打機兩者無衝突架

點解唔同洋蔥雙排者

即除條鏈
話比就比

無咗字幕組 仲點生存 世界末日啦

請sl打機又唔係冇試過

睇v玩lol悶到仆街

跌rank直通車？

水龍敬

啱啱攞落嚟

雙排有人吹水還好
單排除左等復活同返線邊有時間睇chatroom

お嬢都好似b限打過

打aram咪得 由頭會戰到尾

提都唔比提流石中国人

大小姐真係多野煩

佢排rank 要人打全中

雙排又唔係一定要打rank

最好就搞個視聽參加型既全中，或者內戰ng

呢個係民間字幕組定官方字幕組?

個人病咗先最想打機

其實HOLo 有冇同中方傾過承認既字幕組
有冇真正由HOLo認可既字幕組存在

委員長師父

原來爆箱係指支那官方字幕組帶頭自爆，果然中國的會爆炸

幾乎全部都係官方 簽晒約的
仲幫佢地錄埋音 本字幕由xxxx字幕組提供

佢笑聲真係好正
試過跟住佢笑
啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 <------此人已無藥醫

原來係咁

Fall guys成日 ここです!之後仆街
利申未回家

明明係件小事都要搞到好似咁大件事
雖然完滿解決就好啦

掟onq 火魔未

係喎 點解冇咗back up?

好似話傾好左
係概要欄到落返credit就遲D放返出黎

把聲好聽真係大撚哂

同觀眾5排打aram實大把人玩

毁滅性打擊

白宮みみ真係好顛 叫個做左7年兵既人試下推條女

楊吹雪可以改返名

百鬼屈皮同聲已經夠玩

原來爆箱係支那自爆

而家建議所有liver 都提龍一次
支那直接驅逐HOLO

只係提一下會長洗唔洗搞成咁呀

G Chi

下一個邊個提白上封邊個 之後邊個提上面三個就封邊個 好似細菌傳播咁就好睇

搞得越大越好 等睇要翻牆睇生肉之後又自己圍屌

lol睇meaqua好正，不過得B站有熟肉

我第一個

中國人：我們是最好討好的民族

都要搞左日服先

復活

唔好引誘我去睇

改名撐2434

歐美條紅線易睇好多

召喚支那紅線表

咁都有得燒

中國龍

除咗唔講得n字仲有乜

真係想問佢地條紅線set撚左去邊

加速加速再加速

通常係道德底線 或者 宗教之類
前者日本常識 後者liver都唔識點會提

合理依單要返譯返日文英文出去睇下hololive企邊邊好啲 同埋畀鬼佬睇love & peace有咩用

love and peace

可愛既女仔可以講 所以歐美=無紅線

暫時叫返Fubuki唔叫岳橋先

真係估唔到咁都可以加速

好似係比班小粉紅迫

終於要新post

new po

本身FBK 組諗住見生日特登整段片慶祝下，點知第二日出會長post
段片變左炸彈要即時拆

咩年代，仲meaqua

留名等睇cover三日後跪 之後罰狐一個月

罰你姐係保護你